警察咁得閒係到搞搞震,不如上武漢幫國家手啦

唔幫死全家